Pour pouvoir lancer notre programme, il faut d'abord se placer a la racine et le compiler avec la commande make qui trouvera tout seul 
<\br> le fichier makefile et  le lancera. il vous faudra ensuite lancer le programme executable crée par le makefile puis suivre les 
<\br> instructions en saisissant  les parametres demandés. Une fois executé, vous verrez un fichier courbe.png qui contiendra la   
<\br> trajectoire souhaitée.